曼聯作客PSG，算唔算係殘局 騙案？

成堆幼幼作客
看似殘局
點知暗藏玄機

巴黎其實好廢

地滑